NBA 2K今次好醒,封面用大頭

可能2K啲高層收到風詹士會走，所以特別版2K19整大頭算 好醒

上年瀨完嘢唔驚咩

上年隻驚出咗，irving 先至轉隊

個魔咒繼續 真係轉隊

吾王

其實幾型，不過咁貴買個盒不了

預告左紫金皇朝再臨？

curry幾時上2k封面

16先上完 平行時空 ？

2K18 仲唔夠多負評 仲黎多次

係咩自膠
幾時轉隊

想知

車頭相